正式公佈10月2日既罷工罷課時間

由於大部份香港人都唔捨得份工，學業同安逸既生活
特此正式公佈 10 月 2 日既罷工罷課行動時間為：下午 7 點開始，直至 10 月 3 日早上 7 點為止，歴時足足 12 個鐘！香港加油！

Attention!! In consideration of Hong Kong people's job, study and quality of life, the general strike will begin from 19:00, 2 Octobre until 07:00, 3 Octobre . The duration of the general strike will be 12 hours long!! Fight for Hong Kong's freedom!

Attention!

May I have your attention please!

拉

follow咗你個風向撚喇